邊個再話唔洗跑既，唔該你就唔好退

我今日全日企過多個高位
眼見夏慤道天橋手足跑落黎
我係高位不斷叫人跑
開頭d人係肯跑，之後有d慢落黎
就全部慢，但我見到前線依然跑緊落黎
當然要比空間前線退
之後竟然比個絲打屌我叫人跑
跑我想問有咩問題，我唔係叫人番屋企
大家唔該搞清楚狀況，要跑就一齊跑
成日話一齊走一齊走
政總外班手足走唔到，比人拉左
咁樣叫一齊走？

類似情況每次岀黎都有發生 岀黎既人可唔可以聽下人講野 大佬依家打仗咁款 你當真係岀黎野餐行街咩

信任囉真係要，我企高位一定睇得最清楚，如果你唔肯跑，你咪企埋一邊囉，好簡單

成日跑2步就有人叫停
都唔知跑唔跑好

我跑緊個陣 聽到手足叫去救人 咁我立即都轉頭諗住去幫手 但係個手足一邊走一邊叫人救人 自己又唔諗住幫

聽到慢慢行唔洗跑個啲真係難聽過粗口

唔係唔想跑呀 係每次都係咁 唔通大家覺得無問題？ 人數多禁多 都好似班羊比狗趕咁 百幾日啦 仲未有覺悟 full gear又點 夠膽還擊咩

前線想走，但無位跑，咁點算

今日叫慢慢行唔洗跑個陣啲人自己跑緊。。

［是日有感］做個有危機意識的和理非